其實依條腸仔唔用鉸剪可以點開？

食咗咁耐未試過成功用手開到

無牙唔好學人食腸啦

中間位擰斷佢

扭中間變兩截

中間扭開佢分一半食

係中間扭毛巾咁扭，扭到一定程度，兩邊用力扯 唔係咁既咩

用牙咬就開到啦

腸仔都唔撚識食

咁如果想原整成條食呢？

唔撚好意思囉

用牙扯囉

扯邊個位先啱？

用牙咬頂位

係個頂位剪少少，唔好剪斷
一野拉落去

剛剛手畫左個完美開腸圖示

係條封口既另外一面
咬開小小 再向後撕

表面有條帶 係啲包膠既摺位嚟 用牙咬甩少少舊鐵 淨返舊鐵同條帶連住 舊鐵會藕斷絲連咁連住條帶既
順住條帶一拉就成條腸出哂嚟

你又岩喎
樓主講緊無鉸剪你叫佢用刀

好難相信有人連腸都唔識開

放係大脾。一劈就會斷開

細個已經咁樣食

其實可以用牙咬穿個位, 用刀快D姐

1. 用臼齒咬開缺口
2. 有條線沿腸身撕落去

屌你老母咁都唔識食死撚左去啦

好detail啊

用口咬一下搞撚掂 樓上成堆弱撚智